{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091709",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "오카페"
    },
    "text": "世宗特別自治市節材路194中央タウンB棟1階143号に位置する当カフェは、スペシャルティーコーヒーをローストして、味と香りに優れたコーヒーを提供しています。 様々な種類のコーヒー豆を販売し、手軽でプレゼントしやすいハンドドリップバッグとダッチ原液も販売しています。 コーヒーに関する基本的な知識から始め、コーヒーの生産と加工過程、ハンドドリップ方法、バリスタ過程、ラテアート、ロースト過程などに対する教育も行います。 当カフェは、世宗庁舎6棟の前に位置する中央タウンビルのソルビタ保育園の向かい側にあり、営業時間は平日10:00~22:30で、週末は11:30~20:30です。 週末と赤い日は週末の営業時間で営業しています。 ハンドドリップは6,000ウォン、カフェアメリカーノは3,900ウォンです。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗特別自治市節材路194中央タウンB棟1階143号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "スペシャルティーコーヒーをローストして、味と香りに優れたコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなコーヒー豆を販売していますか？",
            "answer": "様々な種類のコーヒー豆を販売しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような商品がありますか？",
            "answer": "ハンドドリップバッグやダッチ原液などの手軽でプレゼントしやすい商品があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような教育を行っていますか？",
            "answer": "コーヒーに関する基本的な知識から始め、コーヒーの生産と加工過程、ハンドドリップ方法、バリスタ過程、ラテアート、ロースト過程などに対する教育を行っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "平日は10:00〜22:30、週末は11:30〜20:30です。週末と赤い日は週末の営業時間で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどの場所にありますか？",
            "answer": "中央タウンビルのソルビタ保育園の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェにはどのような場所が近くにありますか？",
            "answer": "世宗庁舎6棟が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 404
    }
}